［突發］連登過去數小時出現大量左膠

超過一萬個左膠出現
右派得返900幾個

讚成個啲點解唔自己BLOCK左肥C就算

同共產黨一樣 寧願滅聲都唔改正自己

連燈仔不願面對？

本來都冇錯點解要改正？

因為已經block右肥D？